---
title: "Vertigine"
date: 2008-03-29
draft: false
tags: ["ping"]
---

Chiedo scusa se torno su <a href="http://lotgd.net" target="_blank">Legend of The Green Dragon</a>, che alla fine è un giochino, ma giocando con iPhone in bagno (s&#236;, vero, lo ammetto, non ho letto il solito libro) ho passato il quinto livello. Si è aperto un mondo.